urgent!!!神咁大架車唔見左（幫手推）

Sorry, 認真mode

請各位幫忙留意，本人銀色私家車corolla ne121，車牌WN4491, 於15/8/2020下午東涌逸東小炮台山路被偷，已報警，如有發現可以立即聯絡我51166456，感謝。🙏🏻
please forward📷📷📷🙏🏻🙏🏻🙏🏻

平時泊車都泊開依到，無啦啦比人偷左
煩請各位留意下🙏🏻萬分感激

泊呢到係咪畀人拖咗

實有人話牛肺車 是鳩但啦 抵撚死啦亂泊街

比人偷左呀信用卡都盜用埋

141好似型啲

是但啦

咁大鑊？本身架車有無防盜

幫推

周圍泊 抵

個牌咁新
實好傷心